[多圖］白滑 可愛 厚唇 畢業 被收養

好多年前畢業嗰時前度送，而家就快同女友結婚比佢清算緊，有無清貧學生想要畢業公仔又無錢買，免費拎走

緊係要清走啦，幫你收養佢
你女友正臭雞咁都忍唔到我幫你保管住先

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到FF識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

你咪理我FF有女友自己買隻公仔定點，總之而家求收養

pish

抄我條仔講嘢

白滑可愛厚唇都無人想要

真係無人要？